[4TB 外置HDD] WD My Book 定係My Passport

巴打，一隻3.5"要拎電，一隻2.5" only插usb

邊度好?

後者方便d

前者穩定d

即係邊隻好

睇你鐘意方便定穩定D...

但 HGST 故障率比較低